How does a frog come out of the water?
It comes out wet!

What has legs but never walks anywhere?
A chair!
What did the snail say while it was riding on the back of a turtle?
Whee!
How do you make the number one disappear?
Put a “g” in front of it and then it’s “gone”.
Why was six afraid of seven?
Because seven ate nine.
Why did the dog cross the road?
To get to the barking lot.
Knock knock.
Who’s there?
Will.
Will who?
Will you let me in, please? It’s cold out here!

Why did the teacher wear sunglasses?
Because her class was so bright! 

Why did the crocodile cross the road?
It was the chicken's day off.

Why do seagulls fly over the sea?
Because if they flew over the bay they would be bagels.

What do you call a fly with no wings?
A walk.

How do all the oceans say hello to each other?
They wave!

What do you call a bear with no teeth?
A gummy bear!

What do you call cheese that's not yours?
Nacho cheese!

Where does a cow go for entertainment?
To the moovies.

Why did the elephant paint himself different colored stripes?
So he could hide in the crayon box!

How can you tell if an elephant has been in your refrigerator?
By the footprints in the butter!

What is the difference between elephants and grapes?
Grapes are purple.

What animal needs to wear a wig?
A bald eagle!

Why do bees have sticky hair?
Because they use honey combs!

What animal needs to wear a wig?
A bald eagle.

Why do birds fly south in the winter?
Because it’s too far to walk!

What’s gray and goes round and round?
An elephant in a washing machine.

Why was the skeleton afraid to fight the mummy?
He didn't have the guts.

Why did the cell phone have to get glasses?
She lost all her contacts

Where do roses sleep at night?
In their flowerbed
2022-04-19

Q: What’s a princess’s favorite time?
A: Knight time.
2022-04-20

Q: Why did the Genie get mad?
A: Because he was rubbed the wrong way.
2022-04-21
 
Q: What kind of music does a frog like best?
A: Hip hop.
2022-04-22

How did the beauty school student do on her manicure test?
She nailed it
2022-04-25

How come Monday can't lift Saturday?
Monday is a weak day.
2022-04-26

Q: Why was the politician out of breath?
A: He was running for office.
2022-04-27

Q: Why did the fastest cat in class get kicked out of school?
A: He was a cheetah.
2022-04-28

Q: Where is the best place to sit when a submarine is diving?
A: Inside
2022-04-29

Q: What’s a ball that you don’t throw, shoot, bounce, or catch?
A: An eyeball.
2022-04-21
 

Q: What do turtles, eggs, and beaches all have?
A: Shells.
2022-04-19
 

Q: What time of year do people get injured the most?
A: In the fall.
2022-04-20

 

Q: Why did the quarterback take the hardest classes?

A: Because he knew he would pass.

 

Q: Why did the musician throw away her table?

A: Because it was flat.

 

Q: Why didn’t the farmer's son study medicine?

A: Because he wanted to go into a different field?

 

Q: What is the math teacher’s favorite dessert?

A: Pi

 

Q: Why was the princess in the emergency room?

A: Because she broke her crown.


